如果tvb翻拍我想吃掉你的胰臟可以搵邊個？

櫻良 劉穎鏇/伍樂怡
志賀 安仔/朱凌凌

有無其他idea

唔要厹坤

志賀搵小東做都好呀，毒毒地之餘個屎忽又圓

劉穎鏇唔得，太高啦，不過佢岩做恭子

張敬軒啦都係抑鬱feel

阿蛆
修哥

四福哥咁風趣

胰臟= bob

張景淳

張秀文
陳錦雄